網上言論要小心 轉載文章請標明出處

【即時】(00:28) 網上流傳有人因近日反送中示威被捕，獨媒記者向伍展邦律師查詢，他表示剛過去一小時內收到1宗法律求助，警方持有搜查令上門拘捕，據知該名被捕人士因在網上討論區言論被捕，他們已派出律師跟進。

Pish

原來已經有人po左 由佢沉